中紀委證實國際刑警主席孟宏偉涉違法受查

公安部副部長孟宏偉涉嫌違法，目前正在接受國家監委監察調查。

交返個主席位比文明國家既警察啦

主席位有乜所謂
實權係秘書長度

外國間諜